白夜媒體對警員涉歧視本網記者言論表示遺憾

【白夜媒體對警員涉歧視本網記者言論表示遺憾】
本網《白夜媒體》兩名記者在星期日（2020-02-23）下午於屯門公園採訪「光復屯門公園」遊行，經過屯門公園天橋時，突然有一防暴警員對本網記者說：「嘩！咁樣都可以做到記者呀！？」

本網該名記者平日生活素以輪椅座駕代步，一直在前線採訪。同行另一本網記者親眼目睹該防暴警員及身旁同袍涉嫌指點、取笑以輪椅代步的本網該名記者。惟由於該名防暴警員沒有編號以資識別，無法就可能涉及歧視一事作出投訴。

《白夜媒體》對警員此等極不尊重記者的行為及帶歧視意味嘲笑本網記者之言論深表遺憾及憤怒。記者在現場職責包括採訪、報導及傳遞資訊，而不論其年齡、性別、身體狀況，都可以作事實的紀錄者。本網希望當局約束警員的言行，亦需確保記者採訪的安全和權利，採訪不受干預。

《白夜媒體》是一班來自不同界別的弟兄姊妹組成，以義務性質作記者在現場採訪、紀錄及見證，不論其背景，每一位隊友亦發揮所長，一起為主事奉，我們珍惜每一位隊員，在主內一起同行，齊上齊落。

創世紀1章31節：「神看著一切所造的都甚好。」我們每一個都是上帝所造的，上帝看為美好。

==========================
【白夜媒體 White Night Media】
FB：
WP：
IG：
TW：
==========================

dllm 死仆街

警甴幾時死

殘疾歧視wor 平機會

死黑警 全家坐輪椅啦

呀！！

推

死黑警

今次真係殘疾歧視啦，平機會呢，又縮番入老母西到呀

咪係 平機會應該扮無野了今腐

黑警緊係坐黑箱車啦
夠晒黑
輪椅唔啱班黑警既

快d問下老鼠芬先

平機會 唔該

S

班口臭撚到

鼠王芬 上黎講兩句

冇讀過書嘅垃圾

又到梁美芬出場既時候

嘩，咁樣都可以做警察啊！

嘩！咁樣都可以做到警察呀！？